# Харьковская школа шахмат (средняя группа)

Здесь собраны

* позиции для Миттельшпиля
* домашние задания

Для промотра на android желательно использовать программу:

* [Chess PGN Master](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.kalab.pgnviewer)
* [Chess PGN Master Pro Key](https://play.google.com/store/apps/details?id=com.kalab.pgnviewerpro)
